其實salon d洗頭水護髮素係咪好多化學物料？？

陣味仲勁過女人香水。。。個頭輕輕轉一轉就勁大陣味
正常吹乾左就無咩味，係得salon洗完頭吹埋都仲咁重味

溝咗洗頭妹啲閪水

小妹不解

出街salon 洗左幾次
每次又大大pat洗頭水咁用
係屋企肯洗咁耐都應該有咁大浸味

無
我係屋企都係洗3次
吹乾左係無咩味

唔知點解凈係係salon洗頭先會吹乾左都好大味
不過因為咁好鐘意去剪頭髮 聞到都覺得香

正

所以懷疑佢d洗頭水勁多化學成份